Documento gerado sob autenticação Nº AGK.800.953.1CL, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4214                  de  15/05/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°26806,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, TAISE GOMES LAUX (Siape: 1779876 ),  para
substituir   JULIANA MACIEL DE SOUZA LAMERS (Siape: 1756535 ), Coordenador do Núcleo Acadêmico da
Gerência Administrativa da Faculdade de Odontologia, Código FG-7, em seu afastamento no país, no período
de 25/04/2017 a 29/04/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
